Trump live緊喎

Trump won

侵侵直播緊呀

你要喺標題加句「冇人講？」
之後就會有好多好多可愛嘅連登仔幫你推post 㗎啦

支持特朗普

可愛

冇人講咪我講囉bb

four more years!

So fucking cute
個個都會好似啲寵物小精靈咁repeat同一段嘢，「皮卡皮卡」咁

TRUMPPPPPP!!!!!!

up乜9?

巴打好有包容力

侵又有嘢益美國市民he is the best! baby

侵為所有美國人提供更低的處方藥價格

AFHP

Obamacare食屎啦

stop the steal

推

敗登食屎

大概講咩

I am the best bitch.
no comma.

勁過奧巴馬果啲垃圾醫療保

GOD BLESS TRUMP

個live完咗